{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157314?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자연을담은집펜션(22년12월신축, 독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内の臭いがひどい食べ物(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)の調理は不可能であり、個人バーナーの使用も禁止されます。 予約した人数から追加で人数が増える場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 ペットと一緒に宿泊できるペンションですが、他のペンションではペットと一緒に入室を拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は使用できません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約したペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室と屋外プールがあります。 利用できる客室はC2とC3で、営業期間は5月14日から9月30日までで、利用料金は40,000ウォンです。 また、C1とC4の客室では移動式ジャグジーが利用でき、利用料金は30,000ウォンです。 利用時間は入室時から21時までで、ぬるま湯1回の申し込みが可能です。 入浴剤は使用できず、駐車は無料で利用できます。 また、ペンションでは屋外パゴラとブルモンを無料でご利用でき、利用料金は20,000ウォンです。 ジャグジーも利用可能で、営業期間は5月14日から10月末までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で臭いがひどい食べ物の調理はできますか？",
            "answer": "客室内で臭いがひどい食べ物(魚、チョングクチャン、ズワイガニなど)の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数から追加で人数が増える場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数から追加で人数が増える場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションですが、他のペンションではペットと一緒に入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用できる客室はC2とC3で、営業期間は5月14日から9月30日までで、利用料金は40,000ウォンです。また、C1とC4の客室では移動式ジャグジーが利用でき、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室時から21時までです。ぬるま湯1回の申し込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "入浴剤は使用できず、ぬるま湯の利用のみです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外パゴラとブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ペンションでは屋外パゴラとブルモンを無料でご利用でき、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの営業期間はいつまでですか？",
            "answer": "ジャグジーも利用可能で、営業期間は5月14日から10月末までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 641,
        "QA": 671
    }
}